hpv疫苗一問（家計會）

諗住黎緊帶男朋友去家計會打hpv疫苗
想問下total幾錢
男仔係咪打四合一就夠
定要打埋九合一
walk in打得唔得

晒氣啦，我之前都諗住係家計會打hpv針，佢叫我每朝9點打過去睇下有冇期，但永遠唔會打得入，打得入嘅話就會話已經full booking

佢地唔會理你 我都打過 冇人

我都打過電話

要打電話先

好似話無左4合1 一段長時間
得返貴價9合1

得返9合1，$1300左右一針，第一次去要比多兩舊幾見醫生先，佢評估過無問題先會比你打，果陣我係打上去飛左去留言信箱，留左電話佢過兩日打返比我同我約時間上去打，不過早排好似話唔收新症？

上網預約完第二日有人打俾你啦。
已打第二針，得返9合1，你預4千左右打晒3針